急！jj 係政總

有無ba c 係附近？😭😭😭😭

附近嘅巴絲，緊急要人！

Push

屌 岩岩喺果邊 但見唔到一個男仔

Up

推！

推！！！！！！

推

岩岩經過唔覺有後生仔